麻煩admin幫幫手del post

召喚所有7月10號生日既人

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

冇問題！！